曾鈺成 ：CY當年飛到英國說服林兆波 讓林鄭當政務司司長局長 結果改變了香港命運

梁振英沒有在政府部門裏工作的經驗；他在極不友善的環境中就任，需要一個廣泛為人接受、熟悉政府運作，而他又可以充分信任的人協助領導他的管治團隊。在曾蔭權政府裏擔任發展局局長、人稱「好打得」的林鄭月娥，自是不二之選。

到4月中，傳媒報道，梁振英已選定了林鄭為政務司司長。

林鄭曾私下透露，她本已決定離開政府，但梁振英的誠意打動了她。為了爭取林鄭入閣，梁飛到英國去說服林鄭的丈夫林兆波先生，鼓勵太太留在政府繼續為香港服務。

5年後，有「梁粉」說，任用林鄭是梁振英組班的最大失着；假如當年讓林瑞麟留任政務司司長，梁振英不會只做一屆特首便退下。

林鄭拜相，不但改變了梁振英的命運，更改變了香港的命運。

英國特務

比林瑞麟做死得仲快

曾鈺成當年夠想入局選特首啦，自己又唔講

不分化，咪屈手足

由689點燃起港獨之火
再由777燒旺個火
689再教我地建立黃色經濟圈
睇返8964的時候689的表現
689會唔會係手足？

佢會聽老公話？

直頭就係作品入面既伏筆

佢自己撰文果時有講過想選，但中央唔比

哈利波特入面既石內卜

依家睇落似美國間諜多D

睇毒果笑下佢錄音機之後港豬繼續返工。

或者係再世魯魯修，集哂所有仇恨於一身，團結全世界

幾時死先

未知呀，可能而家仲差緊啲關鍵時刻，等爆炸

Push

689絕對係港獨之父

改變埋世界既命運

林兆波先係手足